一句講晒，投泛民定白票都唔割，都係手足

絕對尊重各位手足嘅自由意志

投白票係割我哋姐

係手足就唔會投白票同建制

Btw五毛hi

有票唔投/射落海一律當分化撚處理

特別係熱狗

屌你啦
白票等於比建制
咁都唔割?

割白票撚呀

投白票唔係on9就係敵人

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

唔好投白票

投白票就係熱狗 熱狗就要死全家

香城online玩家大型活動 投票Challenge

就算不支持民主派但⋯⋯
都要投民主派去踢走賣港建制派！

投白票就等於和理非割勇武一樣

家陣全部人含撚都要趕走建制先，你仲堅持自己政治潔癖又話唔加入人地制度唔想益泛呢
呢啲人又如同阻膠一樣打死都唔抵可憐